好肚餓

點解冇人理我

食蕉 食蕉健康

食舊會變蠢

舊 睇黎你已經食左

笑話
真係唔好食